parafia pw świętego judy tadeusza apostoła w gdyni parafia rzymskokatolicka usytuowana w dzielnicy pogórze dolne w gdyni należy do dekanatu gdyniaoksywie który należy z kolei do archidiecezji gdańskiej obecnym proboszczem parafii jest ks tadeusz stawicki historia października ustanowienie parafii bibliografia linki zewnętrzne